美國係全球稅 , 即係俾你入籍就要交美國稅

留港工作就要交兩份稅 , 識過啲中產廢老 , 為左回流香港慳稅而放棄美籍